十八區遊行真係有用！北區 沙田 已經民怨沸騰！

好多都親眼目擊警察濫權事實

00：42 街坊：「我唔係親眼所見，我都唔信你哋叫人仆街，兜頭扑落十幾歲o靚仔到。洗唔洗令人去槍斃呀？你哋有槍㗎」

下個地點 , 紅磡?

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署